
Explication des indicateurs de perf entraînement PPO :

https://datascience.stackexchange.com/questions/115243/understanding-the-tensorboard-plots-on-a-stable-baseline3s-ppo

L'explication du focntionnement de PPO sur https://spinningup.openai.com :
https://spinningup.openai.com/en/latest/algorithms/ppo.html

L'explication des indicateurs enregistrés pendant l'entraînement :
https://stable-baselines3.readthedocs.io/en/master/common/logger.html#logger

Sur Medium:
https://medium.com/aureliantactics/understanding-ppo-plots-in-tensorboard-cbc3199b9ba2
